無啦啦比人話我串

話說我今日去自修室溫書，咁我屋企窮又無衫著，咪拎早排買個件 HKU MBBS hoodies 黎著囉，買左 $200 算平又扺

著到落自修室，見到幾位大學同袍，有個著咩城大廢青，又有個著住咩 CUHK，咁為左表示禮拜我咪笑住點下頭

點知一坐低就聽到，後面條 HKU 仔洗唔洗咁串，望住我地件衫笑

我無錢 + 窮都要被你話串

學連登仔話齋：通常垃圾先會覺得被人件衫串親

Ching ho ball

我無心架，我啲錢用哂黎買 15" Macbook pro retina with touch bar + iPhone 7 256GB

咁咪無錢買衫囉

話說我今日去自修室溫書，咁我屋企窮又無衫著，咪拎早排買個件 Harvard hoodies 黎著囉，買左 $200 算平又扺

著到落自修室，見到幾位大學同袍，有個著咩城大廢青，又有個著住咩 CUHK，仲有個著住咩HKU MBBS，咁為左表示禮拜我咪笑住點下頭

點知一坐低就聽到，後面條 哈佛 仔洗唔洗咁串，望住我地件衫笑

好好笑

中大工程 三大最低分
嶺大分數，三大名氣
著出街緊係俾人笑啦
i大鏗好波

鏗哥嘅想像力真係豐富，日日都有故出

今日地鐵見到有人著港大工程，認唔住笑咗下

Ching ho ball, 班契弟你唔底得你著成成200幾蚊件衫，佢地就著抹地布

有病就睇醫生啦